屌奶星咁撚大雨連黃雨都無，係咪收左工唔使做

吊，水浸都黃雨.jpg

你老味行5分鐘去坐車都淋到成頭濕到滴水

d雨打橫飛